SYNTHÈSE AP4 – SCORE RESTO - TP 1



1.1 :

include_once : inclut et évalue le fichier en question pendant l’execution du script. Si ce code est déjà inclut, include_once retournera « true ».

include : il fait exactement la même chose qu’include_once sauf qu’il re-éffectura son action à la prochaine activation.

1.2 :

listeresto.php

1.3 :



1.4 :

Fonctions : getRestoByIdR($idR)
Requête : select * from resto where idR=:idR

Fonctions : getRestos()
Requête : select * from resto

Fonctions : getRestosByNomR($nomR)
Requête : select * from resto where nomR like :nomR

Fonctions : getRestosByAdresse($voieAdrR, $cpR, $villeR)
Requête : select * from resto where voieAdrR like :voieAdrR and cpR like :cpR and villeR like :villeR

1.5 :

"select * from"

1.6 :

- Fonction getRestoByIdR($idR) : 

Cette fonction permet donc de récupérer les informations d'un restaurant à partir de l'identifiant passé en paramètre.

- Fonction getRestos() :

renvoie un tableau dans lequel se trouve tout les restaurants 

- Fonction getRestosByNomR ($nomR) :

tableau dans lequel se trouve les restaurants recherché par leurs noms

- Fonction getRestosByAdresse($voieAdrR, $cpR, $villeR) :

tableau dans lequel se trouve les restaurants recherché par leurs adresses

1.7 :

- Fonction getRestosByNomR ($nomR)

- Fonction getRestosByAdresse($voieAdrR, $cpR, $villeR)

2.1 :

Non

2.2 :

Dans le dossier "vue"

2.3 :

Oui mais il y en a en plus 

2.4 :

Non il est remplacé par l'index

2.5 :

"select * from"

2.6 :



-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------

SYNTHÈSE AP4 – SCORE RESTO - TP 2


1.1 :


